志森與志豪 有線大地震，傳媒進入嚴冬，將無一倖免/ 又增一條篤灰熱線，文革2.0遍地開花，強制「安心出行」將成定局

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20201201
志森與志豪
有線大地震，傳媒進入嚴冬，將無一倖免/
又增一條篤灰熱線，文革2.0遍地開花，強制「安心出行」將成定局

志森與志豪
159K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com